有無可能再發起多次中產罷交稅大行動

下年1月4月又要交稅，和理非係咪又係時候聯署下罷交稅，一齊發下聲，威脅下政府
聯署最緊要
聯署最緊要
聯署最緊要
但好想知有咩後果同，可唔可行？
以往經驗？

直接唔交，唔需要理尻其他人

要大家都有共識，先有利益，大家就會支持，先真係會有機會威脅到政府

一對自身利益有好處，中立藍絲都支持，政府實驚到仆街

交比佢買子彈射我阿 老閪都唔交

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

下年又交5,6萬稅 屌佢老母
有冇人知唔交會點

+1想知，但其實點都唔怕佢，大家都唔交就唔洗驚